不應該對付政府黑警藍絲3方 而係增加佢地既矛盾

光復香港
唔好曬精力係對付敵人身上

聽日見！

其實我見住D藍絲大媽圍黑警
黑警一路行就一路跟住後尾叫苦連
係咁叫 "G持梗察"
唔知黑警點諗

好難喎 用錢請返佢地搞事？

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

點增加？